幾時開始認定自己係一個失敗嘅人

一直都知自己係 但係唔想認

我一路覺得自己係未成功嘅人

咁幾時先成功

屌！知我就成功咗

睇自己人工，住邊度

就知自己好失敗

自從出咗嚟做野之後
自卑感極重